重喺呢度拗去唔去嘅人，麻煩入一入嚟

望下天琦講乜，然後睇睇你哋喺度做緊乜

唔該，推返文宣行動post，出面唔會咁一直嘈嚟嘈去，去嘅自然會去，唔會因為呢度爭論而唔去，反之亦然，與其一直爭論落去無結果，倒不如用實際行動，勇武嘅繼續勇武，和理非嘅繼續和理非，國際戰線嘅繼續國際戰線，捐錢嘅繼續捐錢，唯獨鍵盤戰士嘅唔好再鍵盤戰士落去，用你嘅時間同心機擺落唔同戰線到，幫香港繼續爭取民主同自由啦好唔好！

唔鼓勵拗去唔去加泰集會嘅post就無人入

我推

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

［行動］［和你返工］對連登熱門既一啲睇法［建議］

感謝，雖然你P牌

終於有三毛風向撚分化撚入嚟負皮我

屌對唔住 我都唔想

唔緊要，入嚟講兩句已經好好

P牌推
互屌唔可取 做實事先緊要

啱聽

無人

認真post無人理